估唔到身邊真係有啲咁嘅人。。。

唔係想公審，所以cut咗個名
但係我依家真係對佢好失望。

Del哂所有做犬既朋友電話，永不再見